# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'addonsTools' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'addonsTools' '2024.02.25'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-24 18:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-25 10:42+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. Translators: Message asking user to remove an old add-on.
#: addon\installTasks.py:19
msgid ""
"You have installed a version of the {} add-on.\n"
"As its functionalities are replaced by this add-on and by add-ons store, we "
"strongly recommend you to remove or, at least, disable it!"
msgstr ""
"您已安装某个版本的 {}。\n"
"由于其功能已被此插件和插件商店取代，我们强烈建议您禁用或删除该插件！"

#. Translators: Label of a message asking user to remove an old add-on.
#: addon\installTasks.py:21
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:42
msgid "&Add-ons tools"
msgstr "插件工具(&T)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:59
msgid "An action is pending a NVDA restart."
msgstr "一个操作正在等待 NVDA 重新启动。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:60
msgid "By security reasons, the add-on only can be used after restarting NVDA"
msgstr "出于安全原因，该插件只能在 NVDA 重启后使用"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:61
msgid "Do you want to restart NVDA now?"
msgstr "您要立即重启 NVDA 吗？"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:62
msgid "Question"
msgstr "询问"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:74
msgid "Shows Add-ons tools main window"
msgstr "显示插件工具主窗口"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:75
#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:95
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:32
msgid "Add-ons tools"
msgstr "插件工具"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:85
#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:87
msgid "Already exist an instance of Add-ons Tools open."
msgstr "已存在一个打开的插件工具窗口。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:85
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:286
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\__init__.py:94
msgid "Close NVDA when it gets blocked"
msgstr "当 NVDA 未响应时关闭"

#. Translators: StaticText with instructions for the user:
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:47
msgid "Choose an tool and press Tab to access the options."
msgstr "选择一个工具并按 Tab 键访问选项。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:54
msgid "Add-ons packager"
msgstr "生成插件包"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:58
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:81
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:121
msgid "&Add-ons list:"
msgstr "插件(&A)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:67
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:90
msgid "&Selection"
msgstr "选择(&S)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:70
msgid "&Generate"
msgstr "生成(&G)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:74
msgid "Multiple installer"
msgstr "批量安装"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:78
msgid "&Select a folder with add-ons to install..."
msgstr "选择包含要安装插件的文件夹(&C)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:93
msgid "&Install"
msgstr "安装(&I)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:97
msgid "Make/restore Backups"
msgstr "备份与恢复"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:101
msgid "&Backup elements:"
msgstr "要备份的项目(&B)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:110
msgid "&Create a backup"
msgstr "创建备份(&C)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:113
msgid "&Restore backup"
msgstr "恢复备份(&R)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:117
msgid "Add-ons documentation"
msgstr "插件文档"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:127
msgid "&Open add-on documentation"
msgstr "打开插件文档(&O)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:133
msgid "&Status:"
msgstr "状态(&S)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:145
msgid "&Accept"
msgstr "确定(&O)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:148
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:151
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:195
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:398
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:441
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:593
msgid "Dictionaries folder"
msgstr "字典文件夹"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:199
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:402
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:445
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:595
msgid "Profiles folder"
msgstr "配置文件夹"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:203
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:406
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:449
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:597
msgid "Scratchpad folder"
msgstr "开发者实验文件夹"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:206
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:409
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:452
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:599
msgid "Profiles triggers file"
msgstr "配置触发文件"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:209
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:412
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:455
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:601
msgid "Gestures file"
msgstr "按键与手势配置"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:212
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:415
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:458
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:603
msgid "NVDA configurations file"
msgstr "NVDA 设置"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:256
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:301
msgid "&Select all"
msgstr "全选(&S)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:257
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:302
msgid "&Unselect all"
msgstr "取消全选(&U)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:263
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:308
msgid "You need to select at least one add-on to continue."
msgstr "您必须选择一个插件才能继续。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:263
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:308
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:323
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:610
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Button select folder with add-ons to install.
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:266
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:280
msgid "Select a folder:"
msgstr "选择文件夹："

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:286
msgid "No add-ons found on selected folder."
msgstr "在选择的文件夹中未找到插件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:323
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:610
msgid ""
"You need to select at least one backup element from the list to continue."
msgstr "必须选择一个要备份的项目才能继续。"

#. Button restore backup
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:329
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:345
msgid "NVDA backup file (*.nvda-backup)|*.nvda-backup"
msgstr "NVDA 备份文件 (*.nvda-backup)|*.nvda-backup"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:330
msgid "Save backup in..."
msgstr "将备份保存到..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:346
msgid "Select a NVDA backup file"
msgstr "选择一个 NVDA 备份文件"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:419
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:463
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:472
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:513
#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:528
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:560
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:570
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:585
msgid "restart"
msgstr "重启"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:554
msgid "Restore NVDA backup"
msgstr "恢复 NVDA 备份"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:560
msgid "Backup &content:"
msgstr "已备份的项目(&C)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:569
msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\main.py:572
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:164
msgid "Creating the add-on: {} {}"
msgstr "创建插件：{} {}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:168
msgid "All add-ons were generated correctly."
msgstr "已成功生成所选插件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:169
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:317
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:322
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:415
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:426
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:432
msgid "Press 'Accept' to continue."
msgstr "按“确定”继续。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:174
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:249
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:257
msgid "Occurred an unexpected error."
msgstr "发生意外错误。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:175
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:250
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:258
msgid "Error: {}"
msgstr "错误： {}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:176
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:251
msgid "Please try again."
msgstr "请再试一次。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:196
msgid "Installing the add-on: {}"
msgstr "安装插件：{}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:219
msgid "Instalation correctly completed."
msgstr "已成功安装。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:220
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:241
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:260
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:558
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:568
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:583
msgid "NVDA needs to restart to make changes available."
msgstr "NVDA 需要重启才能使更改生效。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:221
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:242
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:261
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:559
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:569
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:584
msgid "Press 'Accept' to restart."
msgstr "按“确定”已重新启动。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:228
msgid "Was not possible to install the add-on."
msgstr "该插件无法安装。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:229
msgid "Compatibility error."
msgstr "兼容性错误。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:230
msgid "Search for a compatible add-on"
msgstr "查找兼容的插件"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:238
msgid "Instalation completed correctly."
msgstr "安装已正确完成。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:239
msgid "However some add-ons were not possible to be installed."
msgstr "但是，某些插件无法安装。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:240
msgid ""
"The following add-ons are incompatibles, search for a compatible version:\n"
"{}"
msgstr ""
"以下插件不兼容，请查找兼容的版本：\n"
"{}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:259
msgid "However some add-ons were installed."
msgstr "但已安装部分插件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:305
msgid "Searching add-ons in {}..."
msgstr "在 {} 文件夹中搜索插件..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:309
msgid "No compatible add-ons on directory."
msgstr "文件夹中没有兼容的插件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:313
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:321
msgid "Add-on information extraction completed successfully."
msgstr "插件信息提取成功完成。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:314
msgid "However, the folder contains incompatible add-ons."
msgstr "但是，该文件夹中包含不兼容的插件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:315
msgid ""
"* Add-ons with errors in manifest: {}'\n"
"'{}"
msgstr ""
"* 清单中存在错误的插件：{}'\n"
"'{}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:316
msgid ""
"* Add-ons not compatible with current API: {}.'\n"
"'{}"
msgstr ""
"* 插件与当前 API 不兼容：{}。”\n"
"'{}"

#. Dictionary
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:345
msgid "Adding dictionaries folder..."
msgstr "添加字典文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:351
msgid "Was not possible to add dictionaries folder to the backup file."
msgstr "无法将字典文件夹添加到备份文件。"

#. Profiles
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:353
msgid "Adding profiles folder..."
msgstr "添加配置文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:359
msgid "Was not possible to add profiles folder to the backup file."
msgstr "无法将配置文件夹添加到备份文件。"

#. Scratchpad
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:361
msgid "Adding Scratchpad folder..."
msgstr "添加开发者实验文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:367
msgid "Was not possible to add Scratchpad folder to the backup file."
msgstr "无法将开发者实验文件夹添加到备份文件。"

#. Profiles triggers file
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:370
msgid "Adding profiles triggers file..."
msgstr "添加配置触发文件..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:377
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:379
msgid "Was not possible to add profiles triggers file to the backup file."
msgstr "无法将配置触发文件添加到备份文件。"

#. File gestures.ini
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:381
msgid "Adding gestures file..."
msgstr "添加按键与手势配置..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:388
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:390
msgid "Was not possible to add gestures file to the backup file.."
msgstr "无法将按键与手势配置添加到备份文件。"

#. NVDA configuration file
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:392
msgid "Adding NVDA configuration file..."
msgstr "添加 NVDA 设置..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:399
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:401
msgid "Was not possible to add NVDA configuration file to the backup file.."
msgstr "无法将 NVDA 设置添加到备份文件。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:414
msgid ""
"Correctly created backup file at:\n"
"{}"
msgstr ""
"备份已成功创建于：\n"
"{}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:424
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:565
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:573
msgid ""
"The following error have Occurred:\n"
"{}"
msgstr ""
"发生以下错误：\n"
"{}"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:425
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:431
msgid "Was not possible to create the backup file"
msgstr "无法创建备份文件"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:430
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:580
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:588
msgid ""
"The following errors have Occurred:\n"
"{}"
msgstr ""
"发生以下错误：\n"
"{}"

#. Dictionary
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:453
msgid "Restoring dictionary folder..."
msgstr "正在恢复字典文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:462
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:464
msgid "Was not possible to restore the dictionaries folder."
msgstr "无法恢复字典文件夹。"

#. Profiles
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:466
msgid "Restoring profiles folder..."
msgstr "正在恢复配置文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:475
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:477
msgid "Was not possible to restore the profiles folder."
msgstr "无法恢复配置文件夹。"

#. Scratchpad
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:479
msgid "Restoring Scratchpad folder..."
msgstr "正在恢复开发者实验文件夹..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:488
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:490
msgid "Was not possible to restore the Scratchpad folder."
msgstr "无法恢复开发者实验文件夹。"

#. profiles triggers file
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:492
msgid "Restoring profiles triggers file..."
msgstr "正在恢复配置触发文件..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:506
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:508
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:510
msgid "Was not possible to restore the profiles triggers file."
msgstr "无法恢复配置触发文件。"

#. File gestures.ini
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:512
msgid "Restoring gestures file..."
msgstr "正在恢复按键与手势配置..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:526
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:528
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:530
msgid "Was not possible to restore the gestures file."
msgstr "无法恢复按键与手势配置。"

#. NVDA configuration file
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:532
msgid "Restoring NVDA configuration file..."
msgstr "正在恢复 NVDA 设置..."

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:546
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:548
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:550
msgid "Was not possible to restore the NVDA configuration file."
msgstr "无法恢复 NVDA 设置。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:557
msgid "The restore process was completed successfully."
msgstr "恢复成功。"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:566
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:581
msgid "Was not possible to restore all the backup"
msgstr "无法恢复所有备份"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:567
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:582
msgid "However some elements were restored"
msgstr "但已恢复部分项目"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:574
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:589
msgid "Was not possible to restore NVDA"
msgstr "无法恢复 NVDA"

#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:575
#: addon\globalPlugins\addonsTools\utilities.py:590
msgid "Press 'Accept' or 'Close' to continue."
msgstr "按“确定”或“关闭”已继续。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Tools for managing add-ons"
msgstr "插件管理工具箱"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Set of tools to manage add-ons not available on NVDA add-ons store:\n"
"\t* Add-on packager: To create a add-on backup file or to send a modified "
"add-on to someone test or use;\n"
"\t* Multiple installer: Allows to select add-ons from a folder and install "
"all at once;\n"
"\t* Make/restore Backups: Allow to backup and restore some NVDA preferences, "
"such as configurations, profiles and dictionaries;\n"
"\t* Add-ons documentation: allow to open the documentation file.\n"
"\t"
msgstr ""
"用于轻松管理 NVDA 插件的实用程序集，可作为插件商店不具备功能的补充。\n"
"主要功能包括：\n"
"* 插件包生成。\n"
"* 批量安装。\n"
"* 制作/恢复 NVDA 配置的备份副本。\n"
"* 插件文档。"
